【引渡惡法】消防員「煲底」爬梯撬爆天花救麻雀獲市民稱讚

立法會昨日爆發衝突，大批示威者衝入立法會內，內外亦遭有受破壞。警方由凌晨起封鎖立法會大樓所有出入口，並派員駐守。警民關係跌至冰點，但同樣是紀律部隊的消防處卻繼續成為評分最高的紀律部隊。今日傍晚消防員就於立法會「煲底」上演一幕救雀記，獲在場收拾垃圾和守留的市民掌聲嘉許。

立法會附近一帶有至少10名清潔工人在場清理現場，亦有市民自發到場清理。今日傍晚約6時，一輛消防車突然駛到立法會門外，至少4名消防員進入立法會「煲底」示威區，原來是為進行「救雀行動」，用鐵筆拯救嘴部被卡在「煲底」天花的麻雀，吸引大批巿民圍觀，一直替雀仔着急，其間一名駐守「煲底」的藍帽子警員走近梯底，但被圍觀巿民高喊「阿Sir唔好企嗰度好喎，企開少少啊！」，警員即遠離正進行拯救工作的消防員。最終消防員用不足10分鐘，即成功拯救雀仔，現場即時掌聲雷動，有巿民高喊「阿Sir好嘢！」
Source：蘋果

點解一樣係紀律部隊 可以差咁遠

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]